<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="products.xsl"?>
<catalog>
    <product>
        <id>1</id>
        <name>Футболка оверсайз “All For His Glory”</name>
        <price>180</price>
        <description>Футболка оверсайз “All For His Glory” – белая футболка свободного кроя с выразительным синим принтом на спине: надпись “ALL FOR HIS GLORY” и цитата из Библии – 1 Коринфянам 10:31 “Do all things to the glory of God”. Идеальный выбор для тех, кто хочет выразить свою веру через стиль и вдохновляющее послание.</description>
        <image>image/card-1.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>2</id>
        <name>Футболка оверсайз “Bullet Proof Vest”</name>
        <price>180</price>
        <description>Футболка оверсайз “Bullet Proof Vest” – стильная белая футболка свободного кроя с эффектным 3D-принтом тактического бронежилета и крестом. Создает дерзкий уличный образ, сочетая элементы урбан-эстетики и символику веры. Идеально подходит для смелых и уверенных в себе людей.</description>
        <image>image/card-2.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>3</id>
        <name>Худи оверсайз “God’s Plan”</name>
        <price>220</price>
        <description>Худи “God’s Plan” – уютное бежевое худи с капюшоном и вдохновляющим посланием на спине: “God’s plan is worth the wait” (Божий план стоит ожидания). Ниже — цитата из 1 Коринфянам 10:31: “Do all things to the glory of God”. Отличный выбор для тех, кто ценит комфорт и стремится передавать христианские ценности через стиль.</description>
        <image>image/card-3.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>4</id>
        <name>Худи оверсайз “Faith Bear”</name>
        <price>220</price>
        <description>Худи “Faith Bear” – мягкое бежевое худи с изображением милого медвежонка в христианской одежде: футболка с крестом и джинсы. Под изображением — вдохновляющая надпись: “Do all things to the glory of God” (1 Коринфянам 10:31). Уютный и стильный выбор для тех, кто хочет выразить веру с теплом и добротой.</description>
        <image>/image/card-4.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>5</id>
        <name>Худи оверсайз "Glory to God"</name>
        <price>210</price>
        <description>Худи оверсайз "Glory to God" — стильное и уютное изделие в нежном оттенке, идеально подходящее для повседневного ношения. На спине расположено вдохновляющее послание "Glory to God", окруженное изящным изображением ангелов. Отличный выбор для тех, кто хочет выразить свою индивидуальность и передать христианские ценности через моду.</description>
        <image>image/card-5.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>6</id>
        <name>Футболка оверсайз "Pretty Girls Love Jesus"</name>
        <price>215</price>
        <description>Футболка оверсайз "Pretty Girls Love Jesus" — стильная и комфортная модель в светлом оттенке. На спине выделяется яркий принт с надписью "Pretty Girls Love Jesus". Дополненная цитатой из Притч 31:30, эта футболка идеально подходит для смелых и уверенных в себе девушек, желающих выразить свою индивидуальность и приверженность христианским ценностям.</description>
        <image>image/card-6.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>7</id>
        <name>Худи оверсайз "Earth Is Temporary"</name>
        <price>190</price>
        <description>Худи оверсайз "Earth Is Temporary" — стильное и уютное изделие в светлом цвете. На спине размещено впечатляющее послание "Earth Is Temporary", что делает его ярким акцентом вашего образа. Ссылаясь на библейский стих из Матфея 6:19-20, это худи идеально подходит для тех, кто ценит комфорт и стремится передавать христианские ценности через свой стиль.</description>
        <image>image/card-7.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>8</id>
        <name>Футболка оверсайз “God Made Everything With Love”</name>
        <price>195</price>
        <description>Футболка оверсайз "God Made Everything With Love" — стильная модель светлого цвета. На спине яркий принт с надписью "GOD MADE EVERYTHING WITH LOVE" и изображением сердца с планетами, что придаёт ей уникальный вид. Этот дизайн идеально подходит для тех, кто хочет выразить свою веру и любовь через стиль.</description>
        <image>image/card-8.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>9</id>
        <name>Футболка оверсайз "Jesus Died For Me, Now I Live For Him"</name>
        <price>185</price>
        <description>Футболка оверсайз "Jesus Died For Me, Now I Live For Him" — стильная модель светлого оттенка. На спине яркий принт с надписью "JESUS DIED FOR ME, NOW I LIVE FOR HIM", который привлекает внимание и вдохновляет. Этот дизайн идеально подходит для тех, кто хочет выразить свою веру и преданность через стиль</description>
        <image>image/card-9.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>10</id>
        <name>Футболка оверсайз "Walk by Faith"</name>
        <price>200</price>
        <description>Футболка оверсайз "Walk by Faith" — стильная модель светлого цвета. На спине изображены следы и крест с надписью "Walk by faith", что придаёт ей вдохновляющий вид. Этот дизайн идеально подходит для тех, кто хочет выразить свою веру через стиль. Отличный выбор для уверенных в себе людей!</description>
        <image>image/card-10.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>11</id>
        <name>Футболка оверсайз "Salvation"</name>
        <price>195</price>
        <description>Футболка оверсайз "Salvation" — стильная модель светлого оттенка. На спине изображён ангел с надписью "SALVATION" и вдохновляющей цитатой, что придаёт ей особый смысл. Этот дизайн идеально подходит для тех, кто хочет выразить свою веру и надежду через стиль. Отличный выбор для уверенных в себе людей!</description>
        <image>image/card-11.svg</image>
    </product>
    <product>
        <id>12</id>
        <name>Футболка оверсайз "Pray. Believe. Receive."</name>
        <price>198</price>
        <description>Футболка оверсайз "Pray. Believe. Receive." — стильная модель светлого цвета. На передней части надписи "PRAY. BELIEVE. RECEIVE." и ссылка на Матфея 21:22, что подчеркивает важные аспекты веры. Этот дизайн идеально подходит для тех, кто хочет выразить свою веру через стиль. Отличный выбор для уверенных в себе людей!</description>
        <image>image/card-12.svg</image>
    </product>